美國流感死6600人係標題黨！

原文：
独家：1300万人被感染，美国流感与武汉肺炎哪一个更可怕？

呢篇嗎睇標題好似係係質疑緊點解美國流感死禁多人都冇引起關注，其實內容係對比緊中美處理病患數據既唔同。

我先假設篇野既資料係正確

作者觀點：
1. 中美統計既方法唔同
流感最致命既地方係降低患者免疫力，令患者患上會致命既疾病。間接殺死患者。
美國會將由流感間接導致死亡既個案計入流感死亡個案。
中國只會計流感直接導致既死亡個案。
example:
A有流感，流感令A既免疫力降低患上肺炎引發心臟病死亡。
中國-》死於心臟病
美國-》流感導致心臟病死亡
如果用美國既統計方法，中國既流感死亡人數估計係8萬以上。

2. 美國流感死亡人數不斷上升
根據作者既分析，美國流感死亡人數不斷上升原因係科技進步。因為科技進步，美國發現更多流感會引發既致命疾病。係發現，美國流感死亡人數上升係因為發現左一路都有關，但係以前唔知所以冇計埋既案例。而唔係淨係因為流感突然嚴重左。

3. 社會原因
作者提出左一個令到美國流動傳播率高既原因。就係有啲人因為宗教原因冇接種疫苗。（作者寫既係基督教，不過應該可以再寫準備啲。係基督教入面既某啲教派先會禁。）

我既睇法：
篇文其實同武漢肺炎冇關，只係用左黎係第一段做引言。而且美國流感只係冇引起關注，唔係冇好似藍絲禁講冇公佈，相反，篇文就聲稱係用美國官方公佈既資料寫既。01/2020就可以用到2019年既資料，美國又點會係冇公佈？

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

咁都信個班就由佢死

無智慧去拆穿謊言，留係世上面都無咩用

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先